[新盤]究竟有幾多部𨋢

睇左幾次都係淨係見到3部
一層有13伙

高級公屋

一樣係左邊停單層，右邊停雙層，中層全層

落大堂要上左去先落到去

公屋我淨係知 Y字型嗰啲1層24伙 2部𨋢
繁忙時間等成5分鐘以上
有時仲壞一部 返學時間等到發火

就係因為細個住公屋
所以見到私樓呢啲設計覺得特別痴線
任你成幢樓裝修到幾豪都好
實際用落唔方便既話乜都假

咩話 係屋企出門要上去上層先可以落到地下大堂？

因為太多車立會增加好多重量， 想起多d高d減d車立係其中一個做法

番工個個鳩沖落大堂 架架lift full
你唔搭左上去點落？